李城 如沉末了 剩低華dee

代表了並無什麼占美華dee

係咪城城既弱？

Endy

鳩少陣啦

嘩～～～～de

唔撚識咪撚學人改啦柒頭

華dee已是留在李城

當天好勁的 雲尼亞里
如今已食了 無情雞

只盼李城又重回到 英冠開始

都被年月簡迪是歷史

都唔那岩音

李城 如沉沒了 剩低馬列斯

李城 如沈沒了 命不久矣

當天英超稱霸 帶着榮譽歸來
點知不出一季 與雲帥分開

李城如沉沒了 剩低占美華dee?
飲水哥聯同馬列斯場場都似遊魂
摩根轉身慢 最慘連賀夫都好慢
只有鋼門 只有小舒米高
那李城沉了

燕尾蝶？

巴打邊間教會

屌 我諗整都唔明邊首
係咪弱